[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(61)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy music)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

放假得閒搞搞上面d圖呀果d先
唔想再用shure 535
btw有冇巴打知點整到張圖img link唔會過期?

Lm
入手左隻藍芽耳機
聲差，又連唔到電話，而家儲錢買過對

橙
true wireless?

樓主推介邊間買18pro好d

頭post多餘冇人會睇下次再開可以唔洗打

Qdc啲野係唔係公價 想去入返隻3sh

睇返UE 官網，去返Authorized dealer 買都ok

維修耳機推介小寶定R studio?

新手留名學野

打左唔睇你可以屌
無打你都可以屌但無咁理直氣壯

我覺得邊間都冇所謂，比錢之後幾日就上得代理做3d scanning,

我個陣就係比錢個日計起三星期就收到通知拎得機
好快手

因想玩平衡本身用緊fiio x7+am2想問下am3b模組正唔正?定要上zx300?幾正真

我建議你比較下先因為兩個個取向好唔同但如果你鍾意清聲高分析力am3b會適合你

如果清聲高分析力真係岩我

整cm嘅話係咪去jaben即場整埋耳印係咪會快手啲 ？
如果喺dma整cm個耳印會點搞

返香港即做

想問吓QDC有邊D牌子同model耳棉啱用？

新手一問

Shure SE215 好唔好用
咩價位買先合理？
唔該哂

本來我覺得幾好用(FD借比我聽)
果時我以為300蚊有交易
直到我知道佢要成800...

se215如果只考慮外表應該可以接受既,當然審美觀個個唔同我唔敢太肯定答你
但如果講聲音質素取向個D只係一二百蚊貨色級數
至於價錢一般版700左右啦,SE版比多舊都叫合理

我 立即 屌64老母

佢會叫你去聽力中心搵醫生整然後再寄去廠果邊
btw 如果整fitear 就算貴少少我都建議jaben
其他邊道價平就邊道整

唔明你問咩
你想知qdc既耳機可以用咩牌子既耳棉?
只要搵返粗管用既耳棉就得
出旺角搵搵應該一定有
棉我就唔太熟

頭post一直都係傳統黎 唔可以唔做
同埋我相信一定有人睇

或者直接去有代理qdc耳機o個幾間鋪頭問下

人聲 女毒既話fxa7定sd2s比較好
試過fxa7 平好多
未試sd2s

唔小心買左隻qdc v3

本身隻im50壞咗 巴打們可唔可以推介下有冇隻差唔多價位嘅掛耳

anole v3?
lets go 係咪到左貨?

係，真係唔錯

公模?

係

留名等聽感分享

冇啦~
剛先到佢都冇咁快煲得熟
得下先

都係o既
btw呢隻預訂有原裝4.4線送, 好吸引, 可惜已入v6

好想買anole v6 cm

買

整啦
如果唔係心急想即刻聽，我都會整CM

星際3樓整qdc cm 好似廿幾日就有

如果有得即場做埋耳印就更加正

3樓唔知可唔可以即場做
星期日做完gym 去試，差d 失手買咗

依家朋友仔店好似可以現場做耳印

~6000 蚊cm 有冇邊隻耳機推薦

諗下先啦
窮撚真係唔好玩耳機

UE RR UE 18+Pro UE Live
有冇人試聽過？
UE Live圈鐵混合會唔會好奇怪？
（動圈好似要Run好耐）

我諗住整黑黃鸝嘅cm咋
因為見jaben 比起dma個價貴少少咁上嚟問一問

無上嚟一排
原來老變出左入門model

仙女座8000蚊值唔值得入手

我一年前定價8980時買都可以7XXX入手,家陣官方定價都降到7XXX,你仲8000入手比人搵笨?
定白色?

無得即場做
其實點解你地好似咁抗拒搵醫生做?

ue live今日先到demo
都係過半個月先去試啦
未run 過既圈都係信唔過

店家自己唔會run?

另外邊條 個個po

會既
有人試都=run架啦
另外
who cares

主要係唔想另外約時間去做耳印

我果陣整同佢講我想一日搞掂所有野
佢直接幫我約2個鍾之後

咁又正喎

不過都要睇彩數
好彩就約到

咁都係
約到即日當bonus

岩岩收到Jh Layla cm ,做左全透，睇睇下先發覺啲單元2邊擺法唔同，估唔到...因為一向以為擺粒單元係咩位係會影響到啲聲，禁樣睇黎唔會？

巴打邊間整

睇嚟整anole v6之前要捱下麵包

好奇一問,

點解做FITEAR 建議去JABEN ?

refit 率低d?

一黎jaben refit率低過另外2間好多
2黎jaben fitear跟得足好多 都快好多
價錢jaben點都貴d 但比貴少少都寧願係jaben做
有巴打隻334係另一間做 一開始訂+refit 到家陣都未返黎 由頭計到家陣既話半年了

擺位係會影響聲
甚至兩邊個殻唔同形聲都係有出入，較正到咩程度就睇間廠手勢

JH嘅手勢呢就⋯⋯

其實最主要係入面導音管嘅長度
而JH係管長方面都執得好緊, 可以放心

今日聽咗隻ue live ,好聽嘅,但條線令人卻步

聽日去試
有人話隻野未煲濛到pk喎

隻嘢唔算濛嘅，已經冇18pro咁暖，同其他頂級比分析力唔係佢嘅走向。整個感覺係舒服自然，包圍感幾好，叫得live梗係聽吓live。未煲過唔可以作準，我覺得會係一隻雜食旗艦

聽日試

條線好硬?

其實聲聽到係無問題，只係覺得唔太靚而且我做全透...但聲音絕對收貨，我本身都聽緊universal Layla2 ，而家啲音場正曬

IPX connector?

What about for sound recording ?

535出名呀

梗係要打 傳統黎

你唔睇姐，我自己入其他post, 如果有頭post都一定會睇咗先，有時幫到我嘅話就唔使再係入面問野

我會揀前者

各位巴打有冇邊部dap大力水又唔算好貴可以介紹小弟去試下架？

叫live好似係因為設計比歌手唱live用

我覺得求fit唔求快比較重要

如果想拎ex1000條原裝線去改2.5mm平衡頭，有冇邊間店舖推薦？

k3003, ie800, xelento, qdc, earsonics, sd4, 黑黃?

好，唔該

信唔過醫生不過信店員

聽講jaben係親生仔嘛
不過refit率就唔見話有大分別咁

都係
要refit o既話, 真係頭痕
又要做多次耳印
又要等隻耳機寄去廠&寄返黎
搞搞下, 又成個月無得聽

整某代理既cm咪又耐又唔fit囉

陰功

橙

推

Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)
From 頭post

Thanks

隻耳機最快下個月中到

R-STUDIO個MK仔好似番左黎
老闆同個MK仔手工好 (之前有個新仔麻麻地)

Xelento 邊度做到6000？

我隻t20就係交咗比佢

Paf聽咗隻旗艦6單幾正
上網望過啲artwork整出黎都幾撚靚下
想衝動咗佢
果陣未出香港定價 淨係得日元定價
轉一轉都要萬3 經代理咪要成17 18k
我拎去整64唔好撚過

二手

sor, 眼殘，原來寫cm
咁當我無講過

講到64一定好啲咁

利申未聽kl啲新野

ue 6pro?(推得起都可以諗諗
Qdc 3/4ss 新anole v3(我未試 但都啱價位
Um...諗唔到了

12t 得呀

罪大隻cm幾時先有得試

過五位數o既耳機真係唔敢試
驚試完之後, 要靠食樹皮為生

把持住就ok啦，我反而係基本上唔到5位數唔試，上次試below 10k應該是1503, ve2, fitear private

聽聽下就會
Buy buy buy

amazon $899 remote ~7000 HK8000+

你見我講左咁耐，我都未出手buy啊

不可一不可再, 向"毒品"說不

想問下你地點係mora買歌？佢話只限日本

你好似講隻8cs講咗好耐

點解仲唔買

唔通都係只試不買

申請樂天ac，樂天ac用hk卡，之後mora付款用樂天pay

痴漢仔大把耳機
再買我都為佢擔心

電話版mora app冇鎖區

早半年鎖埋日本以外信用卡,我記得連AN app都用唔到VISA所以先轉樂天,唔知家陣仲得唔得,
鐘意可以去東亞/AEON申請張JVC卡應該唔洗煩最方便

aeon jcb已lock
而家用amazon pay比

5000左右有咩dap介紹
目前試左ak70mk2 覺得唔錯

因為做左債主，放出去嘅數目夠我買3隻cm連dap，我做咩仲要攞多一筆錢買時間？作為一個佛系初燒，緣分到自然就買ga啦

多謝關心wwww我邊有好多耳機wwwwww
未入手唔算啊wwwww
我仲有好多突如其來嘅地方要花錢，儲得錢已經出下代旗艦啦

Zx300
R6
Dx150?

搭單一問，dp-x1 2.5mm終於壞了 無得聽歌世界末日啦
1萬左右或者鬆啲budget，有咩升級推介?
thanks
利申: um maverick

多謝禁多位巴打
想買隻碟搵極都搵唔到先想上mora買320k

想買隻耳機比女朋友
佢又無咩要求都係手機直推聽歌
又唔會特別搵無損 都係Spotify為主

係未都係215最好 定比多小小海王星

如果只試不買,就唔係燒啦,只係想入坑但又未入 唔關咩神佛事
快做好決定,自己買隻耳機慢慢煲,慢慢感受佢聲音既變化,
再咁上下換唔同既線,用唔同DPA聽唔同種類既歌,感受其中既樂趣,
價錢唔一定貴就好,中低價位都好多野玩,
例如今次營火隻入門級好多人會故意用唔同器材搵佢玩到佢好好聲
只著眼價錢就會錯失好多樂趣

嘩講到好似間代理特登整衰佢玩鳩啲客咁喎

黑磚 DX200 P2MK2

千鬆啲budget 可以諗
E2000/3000 (遲啲好快有既e4000
Tfz king pro
多少少既海王星/orion/N3ap/ls200呢啲

再多啲試埋se100囉

嘩隻ue6pro
潛得黎聽到口水聲果下幾勁
仲要未煲

提醒下嚟問嘢學嘢嘅新手/CDROM

樓主係星際三樓某耳機鋪嘅打手嚟
基本上嗰間鋪有賣嘅嘢(QDC, AK, Campfire等)明知係垃圾都會鳩推俾人
eg: AK天價豆腐player, QC垃圾代理services又柒
qdc懶係同人講到實牙實齒幾多日有，實際遲咗就話因爲呢樣因爲嗰樣
冋埋因為冇賣CSA，基本上CSA代理嘅products就算幾好都格硬話佢 唔fit 服務差 慢 貴之類
唔講仲以為佢土豪嚟乜撚都買過曬先知人差，點知就乜柒都唔識又要扮專家人話乜佢就乜

網上言論不可盡信，各位小心啦

Zx300姐係要換4.4?

有錢咪換
無錢咪改
不過70mk2都建議你用2.5好過
Btw真係心郁70mk2既話不如等埋sr15
啲人話完全屌打+取代咗佢

好 咁我等下先

QDC 其實真係麻麻地 唔明點解咁多人吹捧

擺位唔對稱的確會令人強迫症發作

[我係R字頭腦細]

MK仔其實係我細佬 有咩事你地都可以叫佢跟進
佢整得唔好會死得好慘
我而家唔係成日係舖頭 無辦法睇實每一個柯打
係度講聲唔好意思先

Okokok，咁更正一下
唔燒，反正我都係睇樣買耳機買器材ga啦
就當我同買215 d人d心理一樣，只係我要求高d姐

其實呢
各花就入各眼既
有啲野有人中意都有人唔中意既
咁我中意既野我咪推比人叫人試
我唔中意既野都唔會屌垃圾
一樣野係市場上出現and長時間都未收皮證明咗佢係市場上係有價值
認真講句音響呢家野你唔係真係expect 佢比多一倍價錢會「好聲」一倍下話？
某代理果單野幾萬個post前已經有人講緊啦
我熟果間鋪頭無賣=我吹衰？ 咁大獲啦fitear無做喎佢地點算呀？
講下果間代理都係提下人唔好中呢個伏啫
你有你表達既自由 你有你話人垃圾既權利
我就推薦野比人既權利？
推薦野叫人試 人地都要試啱先會買架哥哥

都係啦 自己意見
唔啱聽可以無視可以負評 開下post討論下都係為咗比大家討論下比下意見 唔洗乜都屌既
最後 唔洗quote我呢段 quote 都唔會回應
我一開始入黎一直推fm煩到大家我為此道歉
最後祝大家發燒快樂

IE800條線硬左又可以多過玩法去回春
今次換做DHC cable

巴打係唔係有咩誤解 我講咁大段野只係想快d推你入坑買耳機 冇其他意思
如果低價野睇唔上貴價一樣貴有貴玩

佛乜撚野系...

新手一問

Jaybird run 值唔值得買

唔該哂

Sor可能就黎m到搞到成個人更加智障，等收完數就買，我feel到副orion差唔多撐唔住了

踩左人間舖頭咁耐
又叫人唔好去果間野到買野
咁都算君子之為?

P2

P2唔錯呀, 係便攜同音質做到平衡

又有jet effect落下唔同味精, 又可以當Usb DAC用

P2聲底的確好正
但我覺得推力差DD
等緊MKII返貨就衝

hello老細
裝飾完靚左好多 高級左

多謝

final e3000改唔改到2.5:

如果本身條線係四芯，應該可以改
不過會唔會搞到妹仔大過主人婆？

但係一上就上到e5000 $1.7k
遲啲去日本試試先

e4000呢？好似唔駛1.2k

有咩方法知條線幾芯 …？

日本好1k有找
耳聽為實

買左之前原廠限量2.5版

Sony nw A45 推唔推到 um pro 50

可以試埋x7mk ii
特別am3b 4.4左既x7mk ii 好正

sr15一出AK70 MK2又降價清貨

sr15 其實價位同定位高過ak70 ii
不過你講得岩，我估到時個個都會揀sr15 more than ak70ii

有冇巴有聽過 B&W PX? 點睇？

sr15好似定價5千中
同AK70MK2 差好少,到時個個有新買新
不過最期待部SE100

UE 900s 買sony zx300聽歌會唔會好on9

換條4.4mm線

自己試過又中意既就無問題

心大心細

諗緊zx300+換線定係換耳機sd2s再買部Dx50或者sony a45

用緊dap既巴打們，可唔可以報告吓部機既健康程度？用咗幾耐？有冇出現暗病？

利申：用過一年行貨300r, 啱啱過保就死底板

好想搵部襟d既dap長玩，一年一部我玩唔起

兩千銀筆直
邊隻入耳啱做monitor for 我讀音樂用黎作曲同mixing
淨係諗到UE900s

求解

冇人講好唔好聲喎
單純講緊quality同services
你成日大大聲話人services唔掂唔fit乜乜柒柒
有冇諗過你自己推開人買啲嘢都會有同一問題？
你寫包單ECT同QDC有事嗰時對做客嘅態度同處理手法一定好過CSA咁話？

現實咪又係壞機整咗好似冇整咁，再唔係一整就天荒地老都未整好，仲要本身build quality就差

好啦講聲
好撚現實嘅問題就係，根本好多人信唔過自己隻耳
簡單嚟講就係分唔到點先為之正確
又或者係根本冇一個好嘅system嘅聲嚟做參考
咁試聲就會first impact影響實際聽感
又或者係客觀因素(price tag, 外歡, sales洗腦, etc)

即係話，根本啲sales牙力好間廠識做marketing嘅話是撚但整舊垃圾出嚟包裝到靚靚仔仔自然都會賣得出，有你所講嘅存在價值

同埋同樣道理
CSA同DMA都俾人唱咗咁多年啦，咪一樣生勾勾，證明佢哋係有存在價值先生存到
咁你話人做乜柒？

唔使你回應啦，你回咪又係有既定立場咁回埋啲癈話

多人買=有存在價值

黎搵食=黎討論

現實個市場係由佔大多數嘅on9主導住

講起信唔過自己對耳，好多人信唔過自己對耳嘅主要原因係欠缺聽真正樂器聲音嘅經驗。所以有時間的話得閒去大會堂/文化中心聽吓港樂演出，儲吓聽真樂器聲音嘅經驗，好過走去聽啲sales 鳩噏啦

唔該曬巴打建議
想問P2MK2同PS都係定位旗艦??

咁撚長唔quote啦

儲聽音經驗呢就真係鐘意聽音樂有心玩嘅人就會
但就有好多人呢就人有我有心態啦
再唔係就預咗用錢解決問題

啲廠家 代理 鋪頭根本好清楚啲人嘅心態，所以呢...
今時今日講耳聽為實

好多人係聽到耳機d聲有分別
但根本唔知邊個好 或者邊個質素比較hifi

P2定位係次旗艦
P2MKII就冇研究
但睇價錢個定位應該比PS低少少

ER4SR

MK II 太貴了
我都係最近出II先入返一代

有得試啦？

想問下啲老細
如果2萬樓下
你地會推薦咩入耳式耳機？

平少少仲有就嚟變貨尾嘅er4s/p
s有鋪做$2k, p $1.5k

se215 sp 用咩升級線好

用番原裝線或者淘寶
有牌子果D都要7,800蚊起
SE215唔值得投資

Ssp mk有咩鋪頭可以睇下

星際 除左1樓第1間其他都得
SSP 高登

DX200，上年7月尾買，普通聽加煲機／煲耳機，大概500個鐘，依然運作正常
ZX300，今年1月尾收二手，經我手普通聽加煲4.4輸出(大概200個鐘)&3.5輸出(大概120個鐘)，總數大概400個鐘，同樣運作正

慘
死底板除左代理真係唔知可以拎去邊整
不過DAP好少死

應該都係撞手神啫

耳機就真係成日死
不過次次都係死插頭
MMCX, CM , UECM 都比我整死過
剩番最堅強既JH頭抽插左幾百次都冇事

MMCX用過幾隻都好易接觸不良
2pin CM就正正常常, 但凝住好易斷針
反而UECM有得連埋母座包住, 感覺上實淨D
JH頭就咁睇都覺得好硬淨

16pro 同roxanne係咪差好遠？cheap cheap dap都夠推？

試下先好WO 推應該唔難
大前題係要你塞到入耳仔, 太大粒

試左好耐 16pro幾鐘意 所以想做隻cm

我部901一出用到依家都好健康，係舊啲虧咗少少

做CM就唔同講法
你用咩DAP?

3000內筆直，係咪fd01已經係最好選擇？

有無同差唔多價位o既比較過?

JVC FD01 動圈唔易推
落場試下先,記住有樣野叫現金價

巴打們，
我用緊a&k 100ii+mojo chord耳機用緊campfire vega,
最近想upgrade player, 想換A&K SE100, 值唔值得upgrade? 定係換其他牌子？感謝

想轉玩2.5?
動圈2.5同3.5可以好好好唔同
要試過先好
MOJO + VEGA真係唔錯
我果時VEGA同XELENTO都揀左好耐
最後揀左XELENTO

有無巴打試過UGLAB/新藝啲線？

Final E4000同E5000到貨，星期日去試試先

我覺得70II減咗我都未必會買...
ZX300好似抵吊少少

維修報價閣下之XDP-300R, 需更換主板(USB 插頭已損壞), 費用為HK$2900,亦可考慮trade in 新的XDP-300R, 價錢同為HKD2900(一年保養), 請30天內回覆閣下之決定,查詢請致電24298148

唔換唔整都要俾300蚊檢查費

2900.....買部新o既好過

UE900S 會唔會係好選擇？

俾我就換第二個牌子 唔鬼再用佢

梗有啲人鑊完都繼續錄用仲要推薦俾人用

當年Samsung 電話壞底版都係千七咋

講舊時喎...
舊屎沖咗去啦

AK240好正
AK70中哂伏
但我有D想買SE100, 點算好

錢係你嘅，你想買邊有人阻止到你？

Sony 應該耐用d, 仲可以比錢加保養期
另外cowon 都好少見有鑊氣（太少人用？）

之前個同事部COWON機有時會播播下STOP左
代理話要番廠整
整左4個月
不過間唔時會打黎9UP下進度,同加長番個保養

點解仲未call我拎th900 糧已出 好想比錢

想升級玩平衡一體機 UD-505各位點睇？
本身用HD-DAC1 想解析力再加強 同埋試平衡輸出
現有DT1770PRO HD650
會考慮升級T1 / HD800S

唔知街價做緊幾錢
不如試下230HAD
不過都係冇平衡得SE

我N年前買左佢部X9
試過玩玩下變左磚
跟住寄左比佢柴灣個邊整我reset部機
整左幾日, 又係會keep住update個情況

Cowon QC 麻麻，最常見係 2.5mm 鬆，我部 P2 都拎過去整。同埋香港代理只開星期一至五 office hours

不過 P2 真係好好聲，好 smooth，而家仲用緊

我幾個月前買咗隻e3000嚟玩, 因為佢而鍾意咗有窿嘅圈嘅空氣感
但係ak70ii要推到90幾, 仲有少少底燥, 所以想改2.5
係咪要剪哂成條線先駁到, 佢好似係三芯(?)
去邊度整好?
唔該各位

聽人講過E3000條線改唔到2.5

未聽過呢部野 成皮野
特點係咩？？

唔岩做monitor 音染重
Monitor 應該聲音中正

simstudio 出名囉
特點我都唔知喎 但係TEAC我自己真係冇咩好感 唔會考慮佢

HDVD800（2手間唔中有平野執）/HDV820(筆直夠的話）

如果唔係收左部二手北極星我都想買呢部
E家儲錢上430HA啦應該 不過好遙遠下

發現有類on9好鍾意拎優越感拖低哂討論質素

咩無得輸同唔試平野

每邊driver起碼有兩條線架嘛, 喺分咗線之後嘅位剪咪得
只係有無人咁做

社會本身就係由95% on9 加 5%其他人組成
利申 on9仲要買野要求多多

不要再說了,呢兩日個POST已經好重火藥味

番正題討論下，大家點睇earsonic velvet v2?
外型幾靚仔
聽落聲清，但係感覺人聲同背景好似有種分離感有啲怪怪地，不過應該幾襟聽
唔睇價位應該好過sd2

隻野好似有個位可以扭鏍絲自己調音,睇落應該會幾好玩

係咪只有焊個頭落去插成條線?

比兩舊水改耳機加個pat pat位，再買條2.5線插

不過差唔多夠買隻ls200

係囉
不過咁就唔係動圈啦
其實動圈有無中階嘢, 好似都係圈鐵居多

順便推銷下ls400聽編奏其實唔錯阿，換走條原裝線仲爽
分析力唔高但係戴上去感覺唔錯又易推

akg n25

出去睇下試下
我自己買耳機不嬲都唔睇單元數單元類型，啱聽最緊要

不過鍾意空氣感可以試下isine20

睇落真係幾空氣吓
以前聽Xelento好唔鍾意
唔知點解又會鍾意e3000, 睇嚟口味真係會變

AUDEZE超正,有興趣可以再比多筆上LCDI4
不過ISINE帶唔到出街,完全唔隔音又漏音,出街會完全比環境聲影響,
OFFICE用又會播晒比所有同事聽

平面單元

其實我唔明點解會有線改唔到2.5
左右2邊都有+ - 極 3.5係共用地
分番開咪得

平衡係 會分開左邊正負極 同右邊正負極，所以要四芯先做到

咁巴打有冇推介？

平嘢嘅話，條主線已經係共用地
所以可能要喺左右線焊插座
btw去邊度整好？

3.5非平衡都係 左:正負 右:正負 只係個3.5頭2條地焊埋一齊
咁照計係改到2.5

多巴打推介既有星際 R STUDIO同 小修小寶

唔會喺splitter已經焊埋咗？

OK

430HA要玩線，配合好先ok

amp配既dac係垃圾 ，比多舊錢買垃圾
Dac配既amp都係垃圾，但只係附加品。

505唔錯呀，仲有得加鐘

冇見過係分線器落手,易斷又麻煩
同D線9成用機織

剪咗返唔到轉頭

自己唔識搞唔好搞
三幾百係要比人賺

出左e5000啦 直接去馬啦

430HA純AMP黎 HAD先係一體

E5000個線身都唔同條京線既

Refit應該係唔駛做多次耳印，我上次直接同代理講邊個位唔fit要點改就得了

希望佢出E5000冇線版本

E5000 現金價唔知會幾錢呢

我知呀，到咗港？有得試？

開售有得點平

轉咗用microSD覺得橫向闊咗
是咪錯覺

朋友仔店，DMA，亦軒都到左貨，應該有得試

點解我會覺得ak380好聽過spk

你再細心聽返ak100 & ak120ii就會發覺根本新不如舊 + 垃圾扮上菜

雙子厭了 想放出去換個隻玩下咁
有冇咩推介？暫時對marcella 同mason v2 有興趣

岩岩交收左隻MK拖板
就返去聽下有冇咁巴閉

唔知關個拖板定我終於將電腦同套野分開拖板
D聲真係好左 密度高左

而家係咪個個都直上仙女 冇人用westone w50 60果d?

想買around budget 之前用開w4r

依家用緊Magaosi K5，想換FAX7，巴打點睇，用緊ARM20

我都想知

FXA7各式各樣好玩,其中最好玩莫過於可以經常同代理玩

幾時都俾到你新耳機嘅感覺

仙女同Westone啲聲都好大分別
鍾意westone既人
照計唔會鍾意仙女

間垃圾代理拖野做

啱啱部黑磚換咗底板要2400

Btw換完推力大咗

換底板??

之前壞咗，拎返sony整

zx300同zx300a有咩唔同

電好重要
靜左，細節多左

有冇啲係2.5平行線 轉接為3.5mm插頭嘅嘢 ?

Zx300a好似係大陸版同得16gb

轉插囉, 我下星期去換頭都諗住買埋

差唔多放晒所有入耳耳機，得返隻彎左針既te04
家陣出去買新耳機，低頻動態勁空間感夠大，有乜介紹？應該都係動圈？準備試vega ,xelento

會唔會燒？
好似原本3.5 插2.5mm頭會燒

視乎部player:
Unbalanced output: OK
Balanced output: NG

ie800s

我講嘅轉插係3.5公, 2.5乸

想問一問AK120II升級KANN 升唔升得過?

本來想整隻ve8 但係發現早幾個月平幾千 有冇留意開嘅巴打知道遲下會唔會有優惠

No
Kann得把大而無用嘅牛力，粗聲

ok thx

那請問如果K3003用哪一個player推比較好

黑磚/zx300好像沒有什麼用

最驚都係聽得出分別

已入E5000
Btw altas煲過轉另一條線感覺差好遠，正好多

想問下4k budget玩唔玩到cm?qdc?

近五千 搞搞吓其他嘢其實差唔多六千

ak70ii夠唔夠力推

個組合成萬三，好想買但冇錢

試下dp100

想問吓巴打們 邊到做CM好 啱啱試完18+pro 覺得好正 同埋想問吓 18+pro 整出黎會唔會凸得好出

仲以為kann唔差
因為百老匯有個優惠$7980 player+耳機 好似唔錯
搵日去試下聽DP-100先

幾錢入手

二0xx

如果你出得起呢個價錢
其實可以銀彈放喺耳機先之後先至係DAP
再平行升級線 btw 你係啲DAP同耳機一齊出？

我覺得佢太肥-，- 想搵啲類似AK 70 嗰種大細嘅DAP

因為我見好多歌都係得96/24
192/24或以上係極少數 384有啲機會壓返落去PCM
不過如果你本身有一部DAP 配平行線個升級感覺會大啲

好似比普通嘅CM 凸出來少少
因為佢都幾厚
其實你邊度做都係掉返去代理
鋪頭俾錢-＞代理scan做耳模 -＞美國造-＞鋪頭攞貨
我覺得你厚面皮嘅話可以逐間R下價錢

都要睇你本身隻耳有幾大

我本身有黑磚，應該夠做
本身頭先帶左9k去想入vega,但試完altas+條平衡線之後改變主意，真係好正
儲多兩個月先一次過買
但本身剩返隻彎左針既te04冇耳機用所以買住e5000先

我feel到你好緊張
啱啱出UE RR冇錢換DAP

其實仲50 50考慮緊要買邊隻想試好多隻又唔多敢叫佢比咁多我試

怕乜？早早小小見到條友攞咗差唔多10張信用卡 搞咗10幾分鐘成炸卡都用唔到
仲以為買好貴嘅嘢 點知唔夠四千
我唔評論人哋點樣理財 咁㭍人哋都冇事
你怕乜？UE Live 18+ RR 6PRO 一部DAP
試咗差唔多成兩個鐘 只要你唔係偷嘢WFC

仲有愈多人試 羊群心理就會更多潛在顧客

AKG N40 跌左原裝High Boost Filter, 有冇巴打知邊度有得配

其實燒得耳機預左係一大堆要食樹皮既人,
有人食緊樹皮都照衝動想買野攪出柒事我估店主應該見唔少
不過我唔希望柒到咁既人會係我所以做野唔會太突出

有冇話邊間大機會會平啲 我係毒到冇朋友個啲 幾經辛苦先問到一間 點知同格價網啲價差咁遠

出一轉灣仔+旺角 問哂咁多間

到咁樣都夠膽買萬蚊嘅嘢
自己部iPhone X都唔夠膽去apple store買
就係驚自己張卡刷唔到 點知其他鋪頭平成七舊
下次冇理由同錢作對

btw 想平 現金 > EPS > credit card
用卡有手續費3~1% 所以冇得平
但CM代理要搵食 所以平唔到幾多
UE RR ????+??? customisation
EPS 平3舊供參考

384都係PCM嚟

岩岩入左N5005
各位大大有無耳機線推薦 ？

佢個mmcx頭好似唔似每一條mmcx都插得入

同埋真心分到咩

我係次次都拎cash買 仲要係屋企數夠幾次啱數先敢出

X2

咁俾Cash 通常都平啲嘅，同埋可能係我嘅問題啦，我覺得攞住成疊cash 去買嘢嘅感覺特別霸氣

拎住疊cash會成日形住跌銀包，拎出黎de八達通都淆淆地，琴日拎住疊銀紙緊張左半日，所以寧願eps

有冇巴打幫幫手?

e5000條原裝線改平衡頭定另外買平衝線會好D?

試下搵代理問問

同問

LAB II好似插得入, 分析力高左, BASS少D, 好彈, 不過高頻再亮D
BTW巴打用邊部DAP推

有錢咪買線，想洗少筆錢而條線又改到咪拎去改

講呢啲
想當年炒iPhone 6 plus 個差唔多四萬幾蚊咪又係放喺銀包(當然擺番個袋嘅暗格裏面

嗰啲手機佬先至勁 真係好似人哋電視劇俾錢綁匪咁 佢個斜孭袋打開我諗應該都有三十～四十萬現金

想問下player入歌 有冇免費嘅link？新手唔識

今次個個都話E5000條京線好勁,係買線送耳機
買條線唔係問題,但浪費左跟機線

上網買/買碟
想盜版仲要申晒手問人唔自己去搵

合法 更好免費遊玩DSD
352

但係得幾首歌？

我搵過 想睇下你哋有冇其他介紹啫

新手想問下黑磚整playlist
係咪要逐首歌入，冇得成個folder掉入去？

窮撚新手留名學野

現金買感覺上會考慮得清楚d先出手

有無用過電腦個music center
應該方便過player整

新手想問下SE846點
第一次試聽咁貴既耳機覺得好好聽

係咩? 唔知點解我覺得好似同1k-2k既耳筒冇分別既

四萬幾...我之前買IE800 用cash連銀包都閂唔埋

我用緊 夾緊zx300 orb4.4線

好聽咪入手

入手啦 唔好諗

試埋其他同價耳機先啦

有冇巴打已經入手左fender ten5? 聽感如何？ 有興趣想入手呢隻

利申：846用家

手機推成點？

冇試,但黑磚4.4 出都要8成聲先夠,手機應該推唔掂

想買隻幾百蚊lightening cheap 用
有冇推薦

Campfire orion定n3ap帶起上黎會舒服d同咁冇易甩？
我帶t20成日好易甩出黎

我用ONKYO DP-X1A
一用2.5果然好唔同 D聲即刻變得仔細左又密度又大左

想二手入隻um pro30(過左保)，呢隻係咪好易壞?
$1400抵唔抵入?

正式進入兩個月
64我屌你老母

禁耐 …仲以為cm等一兩個月就得

我refit左一次
耳道唔夠長 但都唔應該咁耐

平有平玩
咪買囉
出黎做野 1萬以上先叫貴

自己用呢個買外國歌 96/24 都係貴iTunes少少

中文日文自己google hi res購買

反而自己想要Hi Res 的soundtrack

想買qc35 ii 邊度仲有2488行貨
係咪之前個優惠完左 就全世界變返正價

要等幾耐間間都唔同
就算同一間，撞啱嗰期workload重都會遲
或者有啲model/extra工序上需時都唔同

所以從來都冇廠/代理/鋪會寫包單幾時有

仲要兩日都唔覆我email
食屎啦64

有冇人知UE通常可唔可以within 1 mouth?

at least one month
巴打做邊隻？

基本上一個月內只有qdc做到
除非rush order

當然你可以試下將個耳機放入你個1 mouth睇下得唔得

冇錢 所以出RR
有啲想出Live 但太似自己隻xelento動圈感覺嘅升級版
同埋收音用 18+活潑左少少

我隻ue應該半個月多啲到

上代理3D scan要搞幾耐？

3d scan係digital scan？
我係做傳統耳模約左時間，到左搞十五分鐘完事

用緊ie80 想升級

睇中fxa11 有咩注意

要注意代理既地址及辦公時間

請問Monet 17是不是只適合acg 不適合交響樂?

即係會成日壞?

如果係差既仲有冇差唔多級數圈鐵介紹

UE Live

由Westone 1轉到10
經歷咗兩三年之後
終於再斷埋線。。

差唔多budget之下，想轉下聽感，以佩戴感為先，除咗Westone，應該去試咩耳機？
想先縮窄範圍再去試。買千幾蚊嘢叫人拎太多出黎試驚畀人西面。。。

個價錢一下上到尾7

budget 1萬鬆d有冇啊

請問 DAP 入門有無介紹？

睇完#1 唔見有DAP介紹

zx300/x1a

我隻fitear唔使30日

Fitear做到咁快

因為旗艦可以去到兩萬到三萬
所以五千都可以叫入門
XDP-02U 唔要佢送嗰個2.5mm CH5BL
可以平四舊

好彩掛，不過我個friend都係35日內

咁想問下有邊隻用w4r差唔多

想問有無巴打幫襯過romi audio？？

想搵佢幫部dap換電同做屏蔽

Ie80s
Se846

咩player咁把炮啊...

um....原來zx300/x1a呢個價位叫入門
好想知A45呢D價位既Player叫咩 叫玩具?

點解被人負皮？

裝飾品

每一個回復定時會有人負

雖然無用交響樂試過monet17，不過試人聲嘅時候感覺要用力的位置突然就會變濛
所以先去試下啦可能調音啱你口味呢

用黑磚講呢啲嘢

sony a25 a35我都有,個D色真係好正
等別係隻綠色,襯衫一流

黑磚係咪即係 SONY zx300?

我追post好多巴打都係用黑磚既,

Wm1a

zx300小黑磚

「黑磚」NW-WM1A
「金磚」 NW-WM1Z

有冇咩藍牙耳機好玩
做開運動，最近隻jaybird x3壞左
呢隻我都幾滿意

廢機一部，opus#1

純粹見部機舊電開始脹，又揾唔到升級目標，所以先諗住搞搞佢

jaybird好撚易壞
利申 中過伏

Push

Etymotic ER4S / ER4P / ER3SE

我係咪有咩交代得唔清楚，有兩個👎😭

我有睇頭post架，海王星係target之一

爬過下文都見近來新出千幾蚊耳機有e4000 & comet
但就唔多見人討論

Comet 值得試吓，起碼一定清過Westone先

岩岩睇中左隻bose既運動藍牙耳機
有埋計心跳 有冇巴打用過

Thanks

Total用左Westone加埋都有7, 8年，睇慣左個聲
所以都已經唔知個世界變成點，自己鍾意咩聲嘅耳機
係個好機會求變

pcm m10 大概等於邊部Sony 磚既音質

用緊ckr10用開iphonex聽
隻ckr10用到好殘
想升級過另一隻
平時聽開acg個類
有無好介紹
budget 3000-4000

港島區有冇邊間鋪頭比較好 ?
用開 ture wirless 驚用唔返線
但 ture wirless 貴太多

灣電LETS GO

其實有真無線討論post

Sd2s

Sorry bro
但我呢隻有線黎

呢隻我無用過
但我用jabra elite sport
真無線黎
又有得check心跳

問多少少，Sony DAP 去番Sony 專門店買係咪會貴好多？

我覺得買多部平衡淨amp好過？

官方除正貨保證
冇平野

有同事用套餐優惠出zx300+sony 耳機 $7000～

咩耳機,有幾優惠先

我39xx入左zx300 我就點都唔會官方店買

有冇推介？不過hd-dac1冇xlr output, 有平衡amp都做唔到真平衡？

好鐘意1551 但又想試cm
想屌醒

你理論吓咩係平衡驅動先
dac 去amp 用xlr, (原)主要用意係減少訊號傳輸嘅干擾
而amp用平衡出去耳牛，用意除咗減過訊號傳輸嘅干擾(機器入面左同右聲道之間)，亦都可以增加電壓擺幅，增加推力什麼的。

你dac去amp如果無xlr, 而amp都出到平衡耳機輸出嘅話，佢會係你rca入嘅時候將訊號分咗2邊(咁理解住先)
你可以話受享唔到xlr 入，係理論上所帶黎嘅左右聲道分離度(因為入個時唔係左右平衡入)
但一樣會令推力加強

咁咩係真假先？你一樣享受到平衡輸出推力大咗呢個好處，分離度理論上都會比純單端好咗啲
輸出上都真係平衡驅動，咁點先叫真？點先叫假？

係咪要dual mono，一部俾左聲道，一部俾右聲道先叫真？

有錯請指正

balanced = 應該指左(+)左(地) 同 右(+)右(地)分開
dual mono balance = balanced 得黎左右聲道分開左線路 (或者有人叫真balance)

坊間其實有些耳擴一樣有平衡插頭，但查實是「假平衡」，負相沒有獨立線路放大，甚至左右地線也是共同，所以根本無法真正讓用家享受到真平衡的質素。回說Mjolnir就完完全全不惜工本地製作左右正負一共4份放大線路

後者講呢樣就係部amp嘅設計問題，而唔係輸入(rca/xlr)嘅問題

佢係指部機有平衡耳機插，但其實線路上無做到任何平衡線路，只係轉多個小洞洞俾你插

兩個月零一日
以後唔撚幫襯64

64係咩黎？

根本同直唔直上無關係，都係睇budget同聽聲問題

k3003 我印象係用以前嘅iphone最易出正常聲

Refit左未

頂，終於睇得明"少少"
睇到我一頭煙

點解會去到咁深奧

我覺得白管幾好聽，不過shure耳機啲價企得好硬，好多其他牌子耳機耐咗會降價，shure無，所以就相對算偏貴咁

你用一堆人仔100蚊俾錢？

簡單講，多數機都係啱插就可以照用

why not both

google 64 audio

wa， 過萬元 earphone

行貨？係咪#1個D鋪頭買到？

我見水貨平1千，不過係16GB，同無保養唔知怕唔怕

會擔心冇保養就買返港行ZX300啦

就係因為大多數人都唔識分/唔理，洗下腦就信到足，啲黑心廠先賺大錢

新手一問 本人個耳窿比較細一般入耳耳機用唔到 有冇咩推介 budget 預千幾蚊

CM耳筒唔知岩唔岩？

岩啊 有冇咩好介紹

千幾整咩cm 呀

岩岩睇左 太貴

有冇巴打知E5000個條係咪LAB II黎
上網見有人話係京線

SONY買行貨啦, 加幾舊水又多一年保養

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)
campfire comet

E4000, 貴啲E5000, 正

fit哂你需求

但係入耳式來？

仲可以裝個耳掛上去

你係真係耳道好幼?
都可以試下嘅, 佢送啲耳膠齊碼, 有SS

你擘大口, 拉耳珠咁塞落去啦
入到就唔痛架啦 我有啲耳機都要咁戴先戴得穩

想將E5000條線轉4.4頭,
有邊間可以手工好推薦?
最好快快手手可以即時換到即時攪得掂

我諗住買完即日去小寶轉2.2

Ak新嗰兩部player 係咩定位價錢，之前睇中咗ak70ii，新嗰兩部係差唔多價錢定點樣？

星際三樓有間日本頭 五舊以下
未試過 不過好似好串嘅技術宅

全紅衫魚

見到最平都要3000幾
但係得一個單元 所以不如唔好晒錢
買啲好少少嘅公模

改佢條線會唔會搞到隻耳機冇保養
想改4.4

串就不了,毒撚受不了

唔知,怕就死死氣直接買氣LABII線2.5頭再加個4.4轉頭啦

Hercules小修小寶工作室
之前整彎左個2.5頭，去左呢間換頭，即場整，20分鐘度搞掂

手工點？

我覺得唔錯，起碼用左半年都無出現問題

係好幼 由細到大都用唔到
之前係用apple 原廠耳機

新手想問吓：如果想個低音出同人聲清嘅話，有咩線推介？？

利申：ＣＭ頭，預算：ＡＲＯＵＮＤ＄１０００

Btw問多過問題 e5000個d佢地有門市定要上網訂？

有無試過er4系列
三節膠

去星際試啦, 叫佢比埋SS碼你試

中階和低階的 SP1000

點睇campfire polaris
同價位有咩其他選擇
聽人聲 acg

有公模買應唔應該上CM? 恨左好耐 唔想再等

咁個價錢同埋規格係點樣？冇留意耳機好耐

用緊咩耳機

中階萬四
低階五千六

普通用家一問
im50 右耳線斷左無聲
試過係星換線兩邊出番聲

想換條線有埋咪
上網睇左有牌子好似係原廠黎最平都280

想問下有冇其他推介
平平地換條線比im50 連咪

旗艦3萬黎講咁分級好合理

求其去淘寶買條亮點鍍銀線就ok, 百零蚊，詳情請睇淘寶耳機post嘅頭poat

啱啱睇左陣百幾蚊有埋咪好似買得過
Thanks巴打

直頭淘隻 TRN V20 有咪版，一舊水。就算 im70 都要行埋一邊。

一舊水靚過70

你未玩過淘寶野 ? 今時今日玩耳機仲睇價錢牌做人 ? im70 早幾年一出即買，聽 TRN V20 圈鐵明顯好好多，音場闊，三頻較平均，女聲有少量毒性，調音有 im70 八成似，暖聲得黎，bass 量都差唔多。而且長管道設計配戴一樣麻煩，好懷疑間野以前係三角嘜既 oem 廠。

想問鍍銀線係咪必需
因為上網睇過話 銀線偏向高頻
無氧銅就可以了雜食啲

未 我幾年前是但買左隻50就用到宜家
我相信大陸係可以做到好平
跟不過唔識路數 上黎請教又學到野

跟機本身條線唔錯，可以聽住先。銀線就高音會出好多，分析力好似提高左，但人聲會乾左，音場低頻都會減左。銅線會加強低頻，呢隻低頻唔差，再落銅線低頻會過量。另多可以考慮下銀混銅，較雜食。

thanks

同是玩64就俾多少少啦
我等左兩個星期

近排覺得部dpx1a唔夠力推盡隻xelento

換player會有無好介紹

其實唔睇導體好啲，銅線中高頻都可以好，銀線都可以有bass，自己試聽過最實際

黑磚

呢部之前試過都幾啱聽
但係一換就要買線
用轉插差得遠唔遠？

慢慢遲啲換都唔遲

有無人知ue 出條the sumit或者the ultimate會唔會有ipx頭版本？
2k筆直想玩2.5

E4000煲前煲後變化真係好大
正式賣前一日去試聽 矇到嚇親 好似將全部樂器放咗喺間離你好遠嘅劏房到咁

不過呢排再去試 人聲出 分離感同音場好好多 同埋Bass質同量都夠 又唔會蓋過人聲
Jpop anisong 女Vocal一流

me jaben 3月23訂334
5月17到
唔使refit

上肥花睇下先 好似好少人放黑磚

㩒定錢就會想使晒佢

想問拎條3.5線改2.5係咪冇平衡線效果

好似要睇條線本身有幾絞

跪求幫手
早幾日係星際買左隻日本牌子trueaudio
點知一買就有一邊出唔到聲
拎番去換，佢換條線比我，點知都係唔得
佢話要自己拎去比個代理
但係代理個電話打極都冇人聽
係咪已經中撚左伏

佢張單有冇寫7日內可一換一 換新
未過7日就屌柒佢

佢張單寫3日，早幾日拎左上去，佢換完條線比我一開頭係ok
點知一落樓又唔得
咪番轉頭，之後佢就話再唔得要自己拎去代理

你果日走左就輸左了
唯有去代理

最慘係代理電話冇人聽
上網又搵唔到地址
雖然買左500，但真心on9

佩戴感如何？

同E2K 3K差唔多 好輕 無異物感
比較鐘意繞耳戴

有分別但唔算好遠
可以試下dx200，x7mkii，ak se100或者mojo

se100 萬幾銀喎

國磚啲UI用落感覺好lag

mojo都有得諗喎

黑磚一手都8k頭 而且通常ak講價個幅度比較大
國磚個操作就，呢兩部update到最新我覺得都ok既
可以試曬先既

想請教下 Hi Res歌邊度搵到？

自己rip cd做flac 唔係Hi Res黎 得16bit 44.1kHz

Mora，一般cd 16bit 44.1khz

fischer fa-3e

Final E2000,3000,4000

se100萬5喎
我反而想睇啲舊款ak
不過唔見有咩地方有得試

唔係玩得64就有錢㗎
比rush order不如整artwork

好麻麻，我覺得揀佢純圈純鐵都好過呢隻
覺得圈鐵合作得麻麻

試埋sd2, sd4, qd 4ss, 灰黃定黑黃，earsonics， ckr100, 呢啲？

睇你會唔會賣二手囉

你搞番清楚你係好鍾意隻耳機想做CM
定係為左CM而做CM

如果唔係好鍾意真係唔好做CM
第時想升級放唔番出去

不過有錢既話另計

good job!

低階嗰部同ak70ii 邊部啲聲好啲，我見佢哋size 差唔多，方便拎出街。中階嗰部好似太大好難拎出街

都未有得試點知
但肯定新機一出AK70II就跌價

係邊間買？

Why not both? 俾多少少開心幾多
你兩個月都賺唔番個rush咩

人地問緊線

越多rush order
普遍order就越耐

sorrry,冇睇清楚
試下oc條 mk5.5或者漢聲隻銅線 (好似叫zen?)

最驚係買左日本城牌字 賣完一水，個代理唔見左。

2樓234鋪

岩岩打左去，佢話要book時間拎上去睇
左我手頭上冇單個d資料
聽日要再打過

而家部AK70 II都仲係駁唔到落電腦

入唔到歌？

祝你好運…

轉咗用microSD
但係就無得當佢DAC囉
要入internal就要用ak connect "download"落去, 好煩

部機無得整？

聽日或者後日去搵代理睇吓
雖然我覺得係windows 10又柒咗

第一次買cm 想問下qdc anole v3 點？

有興趣但無tg

我好鐘意 CM個價都接受到 係想做既
恨左佢好耐 但CM要等好耐

佢話公模同CM聲唔同

邊隻？

oriolus

黑雀?

使唔使我打救你？

勇敢踏出第一步
入去直接問:請問現金實價係咩?

再去認真聽多次
如果都仲好想做就去馬

見人地個個都買成萬蚊野 我買得幾千 又驚無人理

點會呀

打開門做生意點會因為你買幾千歧視你

之前用開westone 覺得唔錯
Westone Wx有冇人用過 點評價

買耳膠佢賺你十蚊八蚊都唔會歧視你

唔知上cm既改變值唔值得我等

有無ching係度做過cm耳機，好似好平，唔知品質有無保證？

1）佢唔係做cm
2) 淘寶野扮香港野

有冇人用westone

我 w60

點解自己出去試

有出去但wx冇得試 佢話聲同w10差唔多
但驚藍牙同有線既聲有出入

有試埋 好有層次 但over budget

唔該巴打, 但係想問問旺角/深水埗有冇得買

2條都唔同鋪頭要分開試，btw 銅線既話effect條ares ii都可以試下

因為真係太耐冇追唔好意思
有冇話新機大約幾時出

星際可以試哂
D記有effect
Fm有oc
MM有漢聲

記得問現金價

我估六月出

漢聲條Aegis好正

th900mk2都等左3個禮拜 仲未打黎

黑磚個3.5MM真係好廢
隻E5000用黑磚播個背景好似冇力咁
一上檯擴播即時唔同晒,都係快快買返條平衡線

sony呢兩代啲機都唔夾大多數動圈

好似直情3.5mm
有人話特登做差3.5去谷4.4

上次試ALTAS+Beat Audio Emily 4.4出係好正,可能用其他player效果更好,
但我覺得推呢隻圈ok
下次試多幾隻動圈睇下效果又會點

直接取消3.5mm仲好啦

我問master vision佢話似um調音。。而唔係似w系列

所以冇買

之前就係話zx300個供電特登谷晒去4.4
變咗3.5差過zx100

如果zx300唔用3.5mm，咁洗唔洗都要煲3.5mm個頭？

唔洗

原本都諗住4.4過200個鐘之後就轉翻哂3.5黎煲
不過懶得滯廢時攪

n3bp換邊條線好 原裝好好用但硬係覺得有啲frequency出唔到 中低頻嗰啲位好似冇咗咁 其他都位都好滿意

用緊Sony a25 im02 條線斷咗，聽開女聲 acg,,se535同價位有無其他選擇？定係再換過條線好？

acoustune hs1503 al
custom art fibae1
akg n40
我自己比較偏向custom art 果隻

換過條線就ok, IM02 聽女聲好掂，值得繼續用

n40隔音唔好 整左半模先出得街

Er4sr

D線多數冇得試

邊到整到半模?
要幾錢?

有冇巴打試過熱插拔整壞耳機

驚就用返原裝線啦

如果拎SD2出去整Cm有冇得諗，會唔會浪費左

錢多就唔怕浪費

sd2已經好貼耳隔音好唔錯喇喎，改模可以既，但係要有心理準備聲會變左

有時戴貼耳既公模可能反而好過cm完全貼耳

其實主要因為佢純黑色，想佢Colorful啲 如果可以既順便可以整埋Cm ，但巴打你咁講可能整Cm冇咁好？我都覺隻Sd2幾貼耳，算舒服

唔建議改模姐

E5000換咗2.5了
搵咩煲機好呢, 之前未試過刻意煲耳機
再貴啲嗰啲都係動鐵, 無煲

E5000我試左幾條平衡線黑磚推，感覺原線插檯amp仲好聽，即使黑磚4.4推背景個力始終差咁d,
我就唔改頭留返用檯amp玩佢

Btw，用緊amp播pink noise 煲緊

我有私心, 想做到E3000啲聲嗰種散法, 所以就果斷換咗佢
其實E5000係咪密封設計
巴打pink noise喺邊度down

Ping noise應該google好易搵到
E5000冇左3000個氣孔應該做唔到個效果

對comet千零蚊又唔錯喎

好聲到即入

查實我都一排無玩，都係用啲舊嘢推，但真係出奇地討好喎，心思思想買條平衡嘅litz黎試下餵佢會點

你都入左手 ?

好少少, 但係都係比唔上有㝫
有無話邊啲source好啲, pink noise有無音質呢回事
求其呢啲就得?

同埋點煲

不嬲都只買不試

終於
手工好到
64好波 我愛64
J死我喇

Fit唔fit?
我都想做18t
但冇錢

XDP-02U同XDP-30R有冇分別？

我用自己平時聽歌一半音量手動煲個半鐘停半個鐘，以前有software 自動，不過洗機搵唔返

我都要煲player個窿, 無得用電腦代勞

含完 好似仲有間好啲嘅聽力中心有得做
不過講真 要整半模不如咪買依隻

想問下隔離「淘仔耳筒」post玩個d耳筒質素如何？同正常呢到傾既大牌子分別有幾大？

如有得罪，先講聲唔好意思先

本身用緊10pro要換
今日就落左芒果聽
試左uerr JH tri fi JH 13V2 e5000
竟然比到最大驚喜我既係e5000
比10pro仲有少少既提升
trifi就完全 copy and paste
13v2就算啦唔值呢個價

其實我係黎想問有冇除左tri fi同e5000之外仲有10pro咁大音場既earphone

其實冇話4.4一定會好聽嘅
我都用梗zx300玩咗4.4一排，但冇耐都轉返聽3.5
3.5一開頭聽就真係聽梗屎咁，但煲返200個鐘就會好聲極多

如果兩個都煲夠200小時，4.4mm係咪一定靚聲過3.5mm?

Xelento 同 xelento remote 大約幾錢 想買隻用iPhone 推

Remote係新版
有兩條線 一條有線控一條冇
舊版好似冇哂啦

岩岩上網見到間恆源數碼d 3M耳機2000都唔洗 好心動 但會唔會好伏 有冇巴打買過呢間野

有巴打話淘一舊水既耳機水平拍得住成貴5/6倍價錢既im70

我就唔信既，反正唔會淘耳機用，印象中香港好似都有地方有得試既，有啲人會話千幾蚊淘ve8同正版差唔多
見人見致啦

我兩個都煲夠200個鐘
個人比較鍾意3.5嘅聲，但zx300嘅3.5唔係幾夠力水
好彩自己用梗個隻耳機唔難推

各位師兄，小弟有一事請求
想買隻cm, 之前睇中左隻ve8
好鍾意佢個種好有力嘅鼓聲，但同時又有女毒
請問係25k 呢個價位有冇除左ve8嘅選擇？
Player:valoq

想問下有無巴打買p2mkii既時候有無講價?現金價減幅係咩範圍?想買不過唔知價 thanks

DAP 都最好stop play/to zero sound level
我試過PC speaker前置3.5mm output玩熱插
耳機一邊冇聲

HK $8400~

落到6字頭了, 尋日星際唔記得邊間睇到

你有無試過
iPhone 推xelento好難聽

wired? remote? 1st gen?

6字頭水貨?
行貨早排都要6.7K

行貨6.7K

未試過
但冇計 隻k3003 壞左半年而家又鳩痕想買隻iPhone 直推到既耳機
D人話xelento 用iPhone 都好靚聲 音場拍得住k3003

咁你試左先
可能你覺得好聽

用iPhone推=浪費隻靚野
得返六丶七成功力

用IPHONE 7 + JJ仔都OK架
隻野唔太難推
不過真係要你自己試下, 我用DX200同 300R推個感覺都差好遠

乜耳機一出iPhone 條jj都變垃圾

係呀 手工靚到痴線
一係換premium cable 再唔係換過條
跟機條線好麻麻

UE Live 出面有得試未, 有無巴打試過

有得試呀
但仲未有線換

好靚~
不過好貴...
玩唔起...

IPX....初初似為係防用嘅標準

防水

#76

一係加個iphone用既amp
幾百蚊

原來zx300無得就咁插張卡落去用

屌洗完機終於連到ak70ii
win10麻撚煩

要響張卡度開個folder改名music先讀到

有無分大細階？

無, 大細階都得

聲如何？巴打

我都有興趣整呢隻
巴打用緊邊部dap，同埋邊間整？埋單幾錢？

我以為係個插針位防水

想買oriolus 早幾日問dma有 果陣懶得過去比錢落訂 頭先問又冇貨 問埋price幾間又係冇
有冇人知去邊到搵仲有機會有貨?

同埋之前去dma睇就係減到5千幾 其他地方既話係照做6480定都係有得減?

#1條list逐間打去問就搵到有貨了

走去同sales吹幾句 再問下有冇現金價囉

呢樣真
佢跟比我條線有一part打少左個結散開左
好彩鋪頭有條原廠可以換比我
Btw 64部機可以run歌嚟㗎咩

用緊x7ii 算推到但覺得未推盡 遲啲升級
我係fm訂既 價錢就自己去問啦

Cm版跟機條線廢野
公模跟機果條先勁
所以盡早換左啦啦

其實我有條oc grace2 等緊換頭

用緊條8絞純銀單晶銅混編

Ps嚟？

R記條Vesta

R記d線唔錯
但分線器同插頭個感覺好低質

去換頭
插頭換左粒古河

大師pro fb剛剛貼左出黎話番左貨

我又等緊隻A12t , 又係有條oc grace2

留TG

有無巴打iphone聽歌用lightning耳機？
見pioneer隻rayz plus同akg n20lt好似唔錯 有係VGP攞獎
想問下聽落如何？係咪好過轉插駁$1000樓下既耳機？

入手咗海王星，應該配部咩player..

講漏，得部陳年Cowon D2+ & AK JR... 想換下player

試左隻ue6pro 覺得唔差想整但就係因為個頭而卻步 zx300 3.5真係麻麻地 我覺得用黎聽ue6pro仲衰過iphone8+jj

巴打 可唔可以講下你部300R死底板係點樣, 有咩畫面?
因為我部機都有問題 唔知係咪都係死底板

部機無啦啦叉唔到電，插線連去電腦冇反應

佢只顯示開機畫面 入安全模型有句
E:Can't open /dev/block/platform/msm_sdcc.1/by-name/misc
唔知係死software定壞底板
有冇巴打知道點解會咁?

安全模式

過保未？未就拎去check la

我係日馬買 冇得Check

睇岩左EFFECT AUDIO THOR II+
冇2.5所以淨係試左3.5 但損友一直慫恿我玩2.5
有無人知呢條既2.5相比3.5黎講有咩改變

都喺睇你player架姐
btw花姐大愛

UE TF 10pro UE900s同um pro10/30揀邊隻好
上網睇TF10pro同um pro比較少評論
900s比人屌到仆街但係岩離食
有冇用過/用緊既巴打可以分享下用後感

粒emmc花咗

tf 10 pro停產好耐了

仲有冇得救

有冇巴打有留意XROUND AERO？

佢依加做緊集資，7折做緊大約800蚊

睇佢個介紹好似好勁咁

有啲想買

講緊係天下無敵，
耳機係要自己聽過好聽先會課金，
並唔係好似班mk咁盲入215

重刷firmware應該得
前題要搵到個firmware

我上官網見到得30R 用唔用到？

應該唔得

係咪即係玩完

AK120II 遲D可能會轉SE100(2手) 唔知發熱改善成點
琴日試聽呢條線就係MISERICORDIA同花雨

Fiio X5III 終於有更新可以熄9左粒POWER燈

幾敢肯定佢自己吹大 佢碌dongle啲spec差到仆街賣成1000蚊仲要吹到天上有 地下無 狗也不屌

屌 即刻更新先 好白癡嘅設計

我之前對Jupiter換左3定4次
最後一次唔開封賣左
次次都係個MMCX出事
明知佢都唔係整但都要等3個星期換對新

我兩次都係單元問題…
不過我會留番自己收藏用

巴打想問入手價大約幾多？

10k budget
聽rock/metal 同女聲R&B
VE6 xc 係咪好選擇??

咁有冇延長到保養？

我都整過
有係有，不過每次等兩個月等到冇癮咁囉

有冇人收我部zx300

10k好似唔夠比ve6 xc

想問下2000幾蚊 除左n3ap 同Orion 之外 e5000會唔會係另一個選擇 同埋電話推會唔會推唔起

出去試

上一上水
12t好撚正
冇咩事我出返去先

有錢真好

hi-res貼紙邊度買 除咗代理補貼之外一般都係上淘寶?
買嚟自high吓威吓

電話推可以試下er4xr

電話一定推唔到，黑磚我都覺得唔夠力用檯擴推

dx200加amp4 一個鐘用40%電
正唔正常？

屌 啱啱update左
播左3-4首歌就輕機
Restart左Fiio music個app都係播唔到歌
熄機/restart又無限loading 熄唔到
下下都要長禁power制咁熄
巴打有冇呢個問題

巴打都想玩？

頭先去試左 部電話要開到8-9成音量

手機推唔到架 會聽壞耳
Player都要開high gain先夠力水

2k左右用咩player好？

IE 80壞閪左 大細聲
問左幾間都無得整

Fiio

2k唔夠 加多幾舊可以試下cayin n5ii
如果係為左e5k買player 不如allin 耳機

如果主聽樂器（二胡古箏小提琴鋼琴）同女聲
2000左右耳機各位師兄有乜推介
想去試下

Campfire Audio Orion?

Comet

N40

試完好似orion 好聽d

QDshit

我覺得海王星想買player不如賣咗隻耳機換隻更啱聽嘅好過
用住而家有嘅都ok架啦，或者手機囉？可能會好聽過ak jr

Just buy it then

請問zx300駁iphone 點駁好？
唔想好大抽野 吊吊fing

ue900s 想改CM 求推介
筆直3000 得唔得
求巴打解答

將條jj用膠紙貼住個肚腩 iphone機身
唔大抽，唔亂fing

唔建議改模，改模貴過對耳機，又會變聲，唔抵玩

咁有咩平價CM? 多謝你

隻12t咩價錢 想整多隻

How much

同價位你要預佢聲無universal咁好，成本去咗人工到

ue/onkyo啲入門？

考慮緊，初燒，可能平平地玩住先
巴打聽感如何？主力聽咩多？

Usb camera kit +

其實我偏向雜食啲 不過鐘意聽人聲 低音多啲 所以唔知邊隻適合 冇乜方向 咁universal 有咩推介？多謝夜巴解答

笑咗，th900mkii平平地玩住先

去試吓aaw隻a1d?(如果而家代理重有賣佢)

用電話聽啲電去得好快，所以想分返機。之後升級又用得著。

近來日馬/ 肥花見xdp-30r都係千五咁上下，唔知玩唔玩得過。

我試過晒xba-n1ap, e4000, comet, 海王先決定買海王啦

唔好意思
想問下如果akg n40 同shure se535比
邊個性價比高d
前者2.4k, 後者2.7k

我指我覺得海王星無乜"會隨住器材提升而提升自己表現"嘅能力咁，所以不如用耳機+player嘅機(例如1500+"1500=3000)重好玩咁

不過無電都係一個問題，onkyo pioneer啲細機都可考慮或者睇埋sony a45 核電同埋其他國磚機(新出個啲國磚我就未試過)囉？

唔試吓n3ap?
或者灰黃雀之類？

我果個仲等緊呀冇聽感

我見到得泛音有得賣？

重有就得，可以一試

我揾出去試試 真係唔該哂
泛音好似有耳模服務？

灰黃雀試過係幾好
但唔想買大陸野

我自己就覺得n40 同se535都唔太想考慮咁
咁n3ap呢？

個款

咁我幫你唔到了
產地同外觀行先嘅話真係要靠自己揀

唔該先手足

Sor我表達得唔好，平平地指入門至中階，eg hd650果類

用iphone聽E4000都覺得底噪好勁，受唔到

可能我部iPhone柴，仲用緊6仔

見人話個介面唔好用 未試過。不過都thanks

太耐冇留意耳機
想問下800蚊樓下有咩好選擇？
我買黎送俾人既，佢聽開英文歌
我得閒會出去試，求推薦

E2000/E3000

Ching咁講即係你都會考慮國內d player 唔洗一定要外國player對嗎? 有冇考慮過綁機?
比我2k 呢個價位 首選真係fiio 介面其實fiio x5 3 都係行Android 5.1 fiio music個app內置蝰蛇音效 有d大陸微信比錢既功能 搵方法叫大陸親戚比錢開哂佢慢慢上大陸fiio forum研究到聽感岩自己為止 反正呢個價位對分析力既追求注定唔高 研究一個岩自己既聲底亦都係挽耳機既樂趣 重點係相比起其他國產player fiio更有名氣易出二手多d 其次凱音n5 2 你可以去試下呢2款

有無入耳式耳機
聲底可以似AKG K550(耳罩式),音場闊，三頻自然？

想問下HS1551,1503同1501呢3隻大家有咩評價？
同價位動圈或者圈鐵仲有冇邊隻可以試埋？
利申：用緊300r，聽開pop同rock，之前用fxa7(壞撚咗 )

基本上好難
物理上決定左聲場
入耳單元離耳仔太近 好難做到

可能你話我交行貨 聽英文歌不如215 重Bass人聲亦carry到 調音比較岩大部分英文歌曲風
係聽得多會有好悶焗既感覺 解析力同價位算幾弱 繞耳式又舒服d shure多人識d又有面子少少 不過如果你朋友係挽開耳機追求音質的話 215狗也不屌 唔係咩秘密驚喜 試試佢聽咩類型英文歌 再搵人介紹

2K-3K FIIO X5 III真係最抵玩
介面咪又係普通咁樣,冇咩特別
硬件唔差,有埋2.5 又可以裝APP玩
除非你話唔要大陸機

咁就收部2手大陸版SONY ZX300

冇問題,好似慳電左
試下RESET部機 (還原出廠設定)

聽過喇叭示範咩叫音場之後我都唔會再係耳機追求咩音場了
根本冇咩音場可言

罪大都有分大陸版 長知識了

fiio我第一個回憶係當年仲用緊iPod touch 4定唔知iriver e100時，二手$90收咗隻portable amp e5

好撚sad 唔見咗隻LS200
而家想換隻差唔多價，唔知有冇咩介紹。
自己本身聽開靈魂樂，鐘意清聲，同好著重樂器聲，唔洗太重bass。

CHECK左
港版 :ZX300 64GB
大陸版:ZX300A 16GB

Ie800/800s

E4000好聽過5000
5000有啲濛

你拎咩推先? 檯擴都唔夠力喎

挽你老母

想請問下大家用開咩耳膠，一夏天熱就唔想用綿，又易爛，唔想成日換，想睇下大家用邊隻

Final/spinfit

都係3節？

一節 頭先買兩對spinfit兩節膠 用到好痛 3三節不了

屌215我聽earpods好過

睇post頭

係呀 聲場削又糊 1顆低價單元出來既垃圾玩意
不過如果送比d平時冇挽開既人 800樓下當做一份[禮物]算係咁 起碼樣都ok 隔音還好 如果佢唔岩用轉送比老豆老母又得
如果佢挽開耳機就另作他論 基本上友盡
但當然 正如上面講既final e2000同e3000都應該一試 價位34百幾
tfz s2 tfz my love 2 低價彷cm外表 雜食向 都可以試試 不過就高價小小同大陸野
耳聽為實

黎緊會去日本 bic camera行下， 可以慢慢試機
喺日本有咩牌子抵買d? budget 2-3k入耳
諗住replace而家對shure425
thanks

E4000易推少少個，人聲出d，低頻相對又無咁重

點會

有冇諗過係你隻耳/software問題？
Aya直隊5仔 / SE / $88jer仔我都聽唔到底噪

所以咪話唔知係咪部iphone已經收收哋皮囉。。部機都4年啦

問鋪頭借部機試下
可能係隻耳仔收收地皮

E5000漏音問題好似幾嚴重下
我試機個陣隔離朋友都聽到我聽咩歌

有無巴打用緊 legend x

其實我有諗過rha?
都係美國野，調音應該偏歐美
你地覺得掂唔掂？

我漸漸覺得E5000是家用耳機
PLAYER都難推得掂又漏音
用左1星期左右$1500有冇巴打有意收左佢

215都有人吹奏 真係屎都食得落

我都想證實到我隻耳收皮

即係拎傷殘津貼，同廢老一齊搭兩蚊車，再搵社署上公屋

定都係用返綿

即刻*

Orion 係咪靚聲過新個隻 Comet ?

之前聽orion爛低音 但係舊版嚟 新版(銀色部分做咗拋光) 好多位都改善咗 外殻/聲
orion jupiter andromeda都係 comet我就覺得冇乜好挑剔 聽落好舒服

rha T10啲齒音勁到聽到頭暈，音色好冷

利申 己中伏

咖啡去左邊？

爆左隻535LTD,已經唔想再比咁多去買貴耳機,其實自己又唔係聽到好仔細
近來睇到隻magaosi k5個樣幾靚,千零蚊5單元,雖然話多單元都唔一定好
咁多位對呢隻野有冇D咩評價,我純粹睇中個樣靚

不過又冇時間出去試,想托公司同事去開幫我買返黎算 K5同535都係動鐵,出黎既聲係咪應該分別唔大 定真係試過先好買

睇樣就買囉，反正無咩要求

俾癲狗咬嬲嬲豬潛咗水，好似係
仲有個鈦合金柒頭好似都係

UE 做咗數碼scan

而家用返隻Earpod D聲我都覺得正常架
不過係唔隔音同帶到耳仔痛

我們反而係入耳式唔項舒服

一字 ：膠
煲完回音正常少少
但

ATC HDA-DP10 好唔好聲？

咁姐係唔應該買?

中國牌子不了

其實係咪同一個人嚟

呢個價位又唔想買返Shure

campfire comet 幾正

一係E4000啦

我用iphone聽架咋
用緊條lightning to mmcx線,費事又轉其他頭,條線都幾舊水架 聽日睇下收工去試一試先,真係唔岩先再考慮其他

新手想問下，如果用緊iphone X，用緊im50，想upgrade下，budget大約1K，出去試過E2000同E3000，係咪唔好條原裝lightning轉3.5mm會好啲架?有無咩推介，平時聽開女聲，鍾意人聲前少少同甜

冇人理
講下聲音 聽左個下晝
動態 低頻 解析實在係強項
聽普通香港POP 個鼓一KICK IN果下正撚到

依度玩耳牛無人理

暫時高音果part覺得都係刺耳 齒音果D都幾煩 要煲下
E家諗返之前隻K701 到底自己聽左D咩 好似CUT晒D BASS同DYNAMIC 咁

想玩下耳牛,用黑磚直出
有冇D易推又可以換4.4線玩下
畢直$3,4千

屌 試撚完仙女座 xelento n5005 冇出到手 想話買隻k3003點知同我講停產
之後去左其他鋪問下有冇k3003 點知聽到價錢
即刻衝左k3003 人生第二隻k3003

用緊kinera H3
想換條藍牙線 有無ching知邊藍牙條係配到？
搵過幾條藍牙線都唔啱

之前買左隻FOCAL ELEAR加隻FOSTEX HPA4BL
都覺得同以前用耳機聽有好大分別

依個真
最多音場大細有分別
但定位縱深真係冇得比
擺位擺得好喇叭可以做到喇叭隱形左

呢隻好似係不鏽鋼+made in USA
千元級呢隻正唔正？

我咪答左你囉
一定要換咗條線同耳塞
至於值唔值就睇你

頂，好想入

二千內我會比較推ls200同comet

個人會偏向comet多過orion

真心值

用緊條n3ap年幾，諗緊換隻耳機試試定換升級線繼續玩落去。
有次試隻ag2感覺上都唔差，好難決定,因為我都係電話zx1聽歌粗玩

巴打們
我經常用手機聽歌
3年前日本買入日版嘅ath-bks77is（好似係日版im70)
依家想換個再靚聲啲嘅耳機，請問有咩可以推介下

Budget around 3k
聽開搖滾、R&B、女聲

ath新果款LS300is & LS400is點睇？

手機聽歌既話，會唔會考慮整返部dac?

坐過飛機之後我都唔會再係汽車度追求咩速度了
根本無咩速度可言

台擴都唔夠力，咁你係咪用緊喇叭後級

想講好好好難推啫

女聲同rock係咪好似有啲衝突
300應該雜過400少少掛

試下aaw axh？

唔係太熟悉音響嘅嘢，加咗會好得多？大約幾錢？

咩牌子？

牌子: aaw
型號: axh

問多少少先，你用咩電話，用咩app點聽歌？
入無損檔入落電話聽／spotify / apple music / kkbox / moov / tidal / ...?

手機6s+ 年尾應該會換
有用moov，正正就係想換耳機聽無損

你聽無損檔好似駁部手提DAC解碼再插耳筒應該好d,
(如果你唔介意電話背面扎多部機，其實幾型架）
有剩錢可以買對千零蚊耳筒，Camfire Comet?

買player不如all in 耳機好過啦

平時都插住尿袋打機，唔想再加多部嘢係機背😔

筆直唔過萬基本上
買隻手機推到既耳機提升會最大

當然有另一種玩法係分散投資買隻ls200加comet

點解買兩對低階耳筒？ 聽唔同音樂所以轉唔同耳筒？

用緊ibasso dx80 有無c兄可推介 耳機 2-3000蚊內！
謝謝

尿袋耳擴

有印象

其實又冇佢講到咁衰。小弟認為K5嘅聲中高嚟講算唔差，人聲叫靚，只係個bass唔夠實

利申：得舊版，舊版條原裝線真心唔掂

今日收工出去試試先

各有各樂趣姐

我就覺得買幾多對低階都無問題
得有啲入門價既iem都幾好聽
點解要比個價錢局限自己眼光？

foobar2000播DSD有無downgrade到?

output係主要音效程式定ASIO?

我好似你咁較會無聲同無spectrum

你唔用ASIO播唔到DSD的

你要揀DSD: ASIO (你個dac)

見唔到有喎
AK70 II唔support?

USB Audio
A simple USB connection will allow the AK70 MKII to be used as a digital music storage device and/or pre-amp to output digital audio through USB.

The AK70 MKⅡ transfers DSD in native format through DoP (DSD over PCM) and converts DSD to PCM for output for external USB Audio that do not support DoP.

* USB audio (Digital Out) output is available only when an external device can accept digital input through USB.

* DoP (DSD over PCM): This is the standard for transferring DSD data to a USB interface and sends DSD data by mounting them onto PCM data frames.

*The type of OTG cable to connect the AK70 MKII with a portable amp differs depending on the specs of the amp. An OTG cable is not included in the AK70 MKⅡ package.

DOP不如唔好聽 ak70本身都冇native DSD support啦

即係我惟有較DoP然後喺foobar2000度改返PCM/DSD+PCM?
咁其實部嘢係咪幾時都較DoP mode就得唔使較返PCM

但係就算唔用USB DAC, 我塊底板都應該硬解到DSD架
ALC1220, DSD128, 唔係咩

你拎ak70 黎做咩 當佢usb dac?

有時會攞嚟煲耳機啫, 我知佢無得硬解DSD
而家有啲DSD嘅歌想播, 諗緊點搞

其實我睇唔明你點駁法 你不如講一次

用返原裝轉插jj得架啦，我個人覺得咁唔滿意就買player好過

我會理架
我想講小心呢隻headphone stand用耐咗，個headband中間位會凹咗啲

本來我係駁ak70 ii當DAC, 佢係DoP, 同埋downsample to 24bit/176.4kHz
而家想試下電腦直接播DSD

即係唔經ak70 ii, 電腦直出

有冇平平地 一百搞掂既hp stand推介下

好嘅，唔該曬

之前試完th900/600/610 之後比較喜歡600/610 嘅原因就係th900個高音太易刺耳，同佢都幾v shape, 加埋覺得會幾難處理咁

咁台擴都唔夠力，你想指乜野先夠力？願聞其詳

女聲rock band

買多部野要連住電話用又麻煩，budget買唔到上一階耳機可能連聲都及唔上all in換耳機
我覺得真係玩自己多

ckr100, ls200/300, 灰黃雀, n3ap, earsonics隻es唔記得幾, 加多少少sd2
呢類？

咁平就唔肯定了，睇吓淘寶囉？

我都覺得易刺耳
Btw close can仲有冇咩推介，諗緊zmf但係冇得試

tribute 777

己淘

用緊呢隻淘寶50人仔

驚佢弧度唔岩撐住耐左會鬆

我而家foobar2000左下角係寫住DSD, 上面條bar係咁去
但係就無聲無spectrum
咁即係點

本身有215
依家買425係咪好ON9

依家好少見人買425/525
呢個價錢應該有更好選擇

如果你真心淨係鍾意佢就無問題嘅，不過試多啲耳機先啦

t60rp
直推其實我覺得都還可以

未裝plugin?

裝齊啦, 仲專登搵返舊版嘅ASIO proxy
我個realtek本身有ASIO driver
啲dsf全部播唔到, 淨係條bar喺度郁
dff就無問題

realtek ASIO driver...

其實兩個風格嘅聲嚟。不過同意巴打所講，425或者535嘅價錢有更好選擇

反正塊板話有咪睇吓係咪真係播到囉
不過佢好似淨係出front panel, rear係ess9018q2c

老老實實我覺得你D野唔可以做到你要求
其實播歌都係4樣野架啫
A Digital out
B DAC
C Amp
D 耳機
我估AK70MK2 個USB 只係做到A (睇上面巴打COPY段英文)
一般電腦駁USB DAC都係講緊A去B
如果你電腦做埋DAC 你出比AK70MK2即係要佢做AMP
我估佢都做唔到

最後都係入左隻Magaosi K5
試完覺得聲個人接受到,都係配條Shure lightning to mmcx線

如果電腦做到DSD嘅DAC就直出了
AK70ii梗係無得攞嚟amp

同感，我用FXA7

巴打諗住換既話，點處理部X1A?

我結果買左部mojo

力水大好多 不過你聽下啱唔啱先

想放就肥花吧

小心原廠膠塞塑化劑好勁
至於有咩影響呢

btw我覺得佢唔適合鍍銀線
係咁以煲左100個鐘 回音齒音問題好少少之外
高音點都係刺耳

不過呢個價位真係過癮嘅 CM外型 五單元

其實呢間廠有冇機會出部內置顯示屏？
用poly都要用手機換歌有啲唔方便

想問下 hs1503定1551好
聽開女聲同band
試過fxa7 但冇晒特價又唔抵買手

e4000
Hs隻隻都唔值個價

換耳膠有咩介紹
我果條應該唔係銀線,至於係咩線就唔知啦,純粹唔洗用條lightning to 3.5線
外型睇落係幾靚既,原本想買綠色可惜冇貨,不過紅藍都唔差

有冇清知星際邊到有得試p2mkii

個post得罪左邊個 點解會有人開bot負皮全部comment

我覺得機會好微…就算有都等到唔知幾時，間廠主要賣台機dac

除左紅黑呢對之外，其他嗰d都唔好帶。如果買耳膠嘅話都係推E type

重要次次都忍唔住去睇個腐皮數

仲有acoustune 單節spinfit spiraldot sony-hybrid(依隻無試過) 都唔錯

以上既係咪星際先有?其他地方搵唔搵到
Btw呢個價位佢係金屬導管都幾意外

咁 seed 叫咩

屌, 用audiogate終於可以電腦硬解DSD

應該就唔會啦

我等部se100岀左再睇情況

我見識少
覺得呢隻D聲仲好過535R少少是否耳聾

想請教下soul xshock白色會唔會好易變黃㗎？
1000筆直剩係見呢隻比較啱心水

整CM賺錢嘅人掛，我開個教人裝水貨3M濾水器嘅post都會俾人負皮

想問下香港有冇人識改 beatx

好多人見到國貨就好抗拒，不過都係聽聲收貨

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(62)

開定咗新post, 呢度爆咗就去新post吧

but why

你地邊度做耳模？

因為想方便 beatsx 耳粒 成日飛出來

之前去聽健造

1001